民族黨召集人陳浩天及發言人周浩輝於台灣遇襲

【召集人陳浩天及發言人周浩輝於台灣遇襲】

敝黨召集人陳浩天及發言人周浩輝今日(12/12)晚上於台北一餐廳接受記者訪問後，當二人準備離開餐廳，多人即衝前施襲，並在場高叫「搞港獨台獨」、「漢奸賣國」。民族黨強烈譴責施襲者及其背後相關團體。二人並無大礙，現於台北中正區一警察局錄取口供，稍後將進一步交代詳情。

講獨幫遇上竹聯幫

台北一早被班深藍賣台賊賣咗俾支那蝗

柯P正廢柴

支那狗

台灣仲危險過香港

台灣週街土共

又係台灣啲土共奴隸

哈哈！匪諜行兇

老蕭認同

講還講 放人地啲cm上嚟做乜柒？

死北佬翻回中原支那

到底係臺灣人定港人打佢？